對唔住 聽日有好重要嘅事做

我要去遊行啊！

128 維園見

記唔記得當初點解出黎

記唔記得五大訴求 缺一不可

人多要重整連儂牆，呢個文宣好有成效

推